「大局已定」蔡英文總統連任慶賀區

恭喜台灣人成功守住民主

想借啲意認屎認屁個班垃圾唔該你出返去！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

咪燈

喂mon po共匪 係呀 叫緊你呀 望過黎呀

人民必勝 民主必勝 自由必勝

你班垃圾 準備支爆俾人清算全黨死清光啦柒頭

Tweeted

拋離左接近二百萬票，咁都叫燈

lm睇反Cup

韓國魚心諗：屌鳩死陳同佳同林鄭祖宗十八代